公司話唔好散出去 大家記住唔好周圍講啦

個案類別 : 石矢車司機確診新冠肺炎
事發地盤 : 大水坑地盤
事發日期 : 14-07-2020
事發時間 : 約下午15:35 - 15:45
事發地點 : Block B,2號閘
車牌號碼：RF5616
事主姓名 : 蔡xx (Choi x x)
職位: 石矢車司機
受傷部位 : NA
所屬分判商 : 友盟石矢
Substandard action : N/A
Substandard condition：N/A

事發經過 :
新福港鑽石山地盤於7月16日接獲石屎供應商友盟通知，一名於7月14日運送石屎到地盤司機(車牌號碼RF5616)，當日逗留地盤時間為15點35分 至15點45分，當日經二號閘口進入地盤為Block B 提供石屎，他於7月14日被確診感染新冠肺炎。

唔好推

大家唔好推呀

又係黃大仙區 千祈唔好推呀

記唔記得囚徒

推

我唔會講出去

唔推啦

笑甚麼工程狗

收到

Lm

冇問題

武漢肺炎

大家冷靜d 千祈唔好推 無事既

唔推囉

聽講唔止去過大水坑

地盤會停工咩

oops

即係個司機去過大水坑定鑽石山

全世界停地盤都唔會停 趕起貨 遲咗每日罰n萬

停工啦

做咩咁問

Push

理撚得你
地盤工照開，舞照跳

兩個都有份 唔洗掙

我以前同佢識

石屎車司機一日點止走一個地盤呀

影響公司聲譽 等收律師信

唔好推啦

地盤好似有2單有人中

唔好推！！！

日日返工都經過呢個地盤

呢度講呢度散

夠啦

樓主直頭係榜樣

要贏一齊贏！

地盤好多人唔載口罩，GG了

有冇人draft 下template 問候下佢公司老母？
屌你老母住附近真係俾佢累撚死

咁就唔好推啦

ok 唔推

知道! 一定唔講出去

起公屋定居屋盤 個地盤好撚大

地盤爆起上黎
成個工程界無得避

係咪污水廠個地盤。。。

唔好再推啦！

一早都話慈雲山爆完一定落埋鑽石山
隔離荷里活broadway已經中咗獎

pis

嘩 唔好推呀

Well noted with thanks

拉

唔好推呀！新福港唔停得工架！

咁幫你推下

新蒲崗個到咁多人番工同住
如果真係爆都幾大件事

SFK 真係好慘架！唔好推

唉 大家真係放佢一條生路唔好推啦

你係咪好憎MAX GOR

呢到講呢到散

九龍灣禮x地盤都有人確診左，千奇唔好講出去呀

X 門AMC 都係 今日消毒完繼續開工喎
月薪就今日都要返

睇完算啦

金x 仲成日話自己係龍頭笑死人

正 垃圾金門 繼續做狗

SFK 呢排好紅呀

何安誠我屌你屎眼!

推，地盤唔撚停工，籃屍地盤佬

禮記連信都無出

是

唔好推？

咁大鑊

個個地盤佬一熱就罩都唔戴
然後圍埋一齊煲煙
周圍吐痰/口水
要中招真係話都無咁易

乜撚野新冠肺炎呀

哎呀 叫左你唔好推架啦！ 仲要講埋出黎！ 唔洗追進度咩？？？？ d 石矢飛要傳俾好多手架嘛

哇

好閃

沒事兒，可以繼續返工

友盟好似聽講有另一個初部確診司機都有去其他地盤

唔好推呀

推推

大家唔好推

唔推唔推

香港都有隱瞞疫情，同中國睇齊

多謝你爆料

善用不推文回覆

.

唔會係mtr隔離個盤呀？

Ok
唔講

個個都會講類似該死唔洗病既歪理
屌你老母，你出面熱，入寫字樓戴撚返啦

歡迎致電 友盟 以下所講既對話可能會被錄音 以作培訓用途

Sfk正垃圾

放心我把口好密🤐

無限loop 音樂

乜撚野新冠肺炎

隨時停5個地盤

屌好壯觀

垃圾公司

痴線唔好俾人知啊

當時話停工一排，有班地盤佬話手停口停
宜家係咁爆地盤出事心都涼鳩埋

求下唔好再有地盤出事，好多人會餓死

咪講啦

等WFH

等睇其他盤爆

淨係AMC都控制唔到啦 鳩門控制唔到d人去左邊

咪推！

哇 地盤冇人戴口罩架喎
信政府 唔推

聽日繼續返工

記住唔好推!

哩到好多staff想停工

細聲的，德福同淘大有好多人架

日日經呀？
我聽日行過大叫入去問下先

點解咁多公司都咁鴕鳥

14日到地盤
14日確診
宜家武漢肺炎可以即日感染咁癲

地盤佬表示， 呢幾日聽唔少傳聞， 但我全部都係當聽下， 因為有啲嗰個盤已經起咗貨一段時間， 甚至從來冇呢個盤存在。

收到 唔會同人講

你放心唔會有盤停㗎，死人好閒㗎咋。

其實呢個icon幾時出嫁好應景

好

咩叫新冠肺炎？
淨係識武漢肺炎

淨係識武漢肺炎

呢d真係唔好講出去

石屎車司機唔止去一個地盤
16號前後幾日都唔知去過邊幾個盤

地盤群組

石屎車全港去

叫地盤群組定叫雞群組

真係唔推

講d唔講d就收皮先啦

地盤咁都冇停工

有冇醬油呀，唔敢send 出去，
驚炒車

咁我唔推囉

唔好再推&傳開去

見樓主咁好人, 我都幫下手推下post叫人唔好講出去先

無事既

敢問貴公司：唔好周圍講係咪為左減少飛沫傳播？咁好人，真係好感謝你

不如幫你登個廣告感謝你？

pish

千祈唔好推

唔好周圍講啊！！

地盤不嬲都係平行時空 繼續開工

咪撚推啦

地盤工人近乎係同無停過工係無分別

yes

咪又係繼續開緊工

邊個盤先

noted with thanks

地盤準備bomb bomb bomb

大判唔會停，因為業主唔會改deadline，如果大判一停就無左十幾日。
地盤其實好撚高危，特別有地牢果啲，熱撚到仆街，十個師傅九個落到地牢都熱到除罩，就算唔除好快就會熱到成個罩濕晒。

收到 唔好再講啦

見到大水坑我嚇左嚇